［長期置中］跳閘 跳閘 跳閘 跳閘 跳閘

跳閘 跳閘 跳閘 跳閘 跳閘

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我無野講

啱啱跳完 差啲仆

尋日跳完

咁要跳多d
下次發夢速龍追入地鐵站 都要識跳走

屌，都係跨唔過個道德底線，明明打狗好撚勇

下次你當有狗後面追住你

屌

到時認真mode on
利申 玩過學界跨欄

怕麻煩心態居多

諗下黨鐵幫手運班黑警黎打你 你就會跳

用$2都唔知跳唔跳好

今日跳

跳閘唔係為錢
係一種表態
抗議港鐵為黑警服務參與打壓港人

岩岩跳閘俾廢佬望😂

今朝比班姐姐望

咩表情

佢地用眼神讚我型

啲人望住照跳

跳閘

喺大圍跳
岩岩咁多人唔信冇手足
大家一齊跳啦 仲比錢賣港鐵

望落個轉轉閘好似好高

練定跳閘
第時走佬有用

雙手按住閘機
用腳踩住個閘借力跨出去有無得諗

啱啱終於見到人跳

衝閘！衝閘！衝閘！衝閘！

推

正確

頭幾次跳，驚嘅話，我覺得買單程飛拍入再去第二個閘跳都無所謂

Push

好！
繼續堅持！

好撚爽

想跳睇睇

係咪冇小黃人先用？

係